《聽陳蕾士的琴箏》好, 抑或《琵琶行》上半部寫得較好?

我覺得聽陳蕾士不如聽琵琶女